覺唔覺得男廁個屎坑只可以用黎屙屎？

男人老狗屙尿去尿兜啦
政府應該立法禁止男人用屎坑屙尿
邊個犯規就應該接受宮刑

好難執法喎

搵啲gay佬執法咪得😋

屎尿同屙點計？

無尿兜係咪唔洗柯？